香港藝人點解可以一句聲都唔出？

好核特呀
點解要咁呀？

記撚住呢班垃圾

為錢囉

全撚部都共匪黎

出聲會畀上面封殺
錢係冇人嫌多既

造星2個梓豪有出聲

轉個頭班港豬咩都唔記得
你睇下EASON演唱會又係賣個滿堂紅

同啲人唔肯罷工有咩分別？
偽人

唔出聲都算仲要平行時空po飲飲食食

偽人

黃子華，陳奕迅出聲未？
定係呢兩個有特權唔屌得？

um then？

$$$$$$$$

咪就係俾人捧上神台既偽人咯

卓韻芝有
真係得好少人出聲

我講緊所有偽人喎
你推2個出黎 咁點？

咩咁點 根本冇抵觸

胡定欣仲掛住post慶祝生日相

湯洛雯都係 仲post埋啲港女自戀相

唔好理啦，我地今日好忙

拉

成日叫人支持香港樂壇
自己又唔支持香港, 成班都係垃圾
永久BLACKLIST任何香港影視

我意思只係話永遠都無人講呢兩個人，明明同大部份偽人一樣一句聲都無出，但捧咗上神台之後就神聖不可侵犯

佢啲平行時空相多到洗版咁 煩到unfol咗

唔好再畀錢呢啲咁既人賺

一蚊都唔畀
歌唔聽戲唔睇

呢條仆街之前去維穩show表演即刻close cm
真係身有屎
過幾日又開返
香港人對呢班偽人太仁慈
次次都屌一次就算
佢地隔一排再po 即刻冇人屌
阿sa 佘詩曼個d又係咁
應該咬住佢地唔放
等佢地冇得po sponsor 相
追擊所有蛋公司tbb偽人

成日話 香港人唔支持香港樂壇/娛樂
屌你老母 明明香港人對香港樂壇同電影好撚自豪
但班撚樣就淨係識北上賺錢
到而家201x年 為左錢 同大陸拍埋d垃圾
質素遠差於90年代純港產
唔知幾多年冇入過戲院睇賀歲片
仲係用埋30年前既橋段同gag

黃翠如仲delete同block左我D comment

呢個擺明係港豬既極致

正八婆

達哥有一直關注

獨立後必須清算

6月個陣係哋話唔一定要出聲 同政治有關個啲藝人先要出聲
依家就要逼每個人表態 想點
雖然我都認為呢啲大事係有需要出句聲

係你哋

推

依家d偽人邊同以前既藝人

果啲咁既新年片全部垃圾都不如

唔出聲都要屌？？

香港冇真正的明星，只有藝人

除左hocc果幾個同viu果班

佢哋不嬲厚面皮 偽人某程度都預咗有人批評 唔會理

我會認住呢班撚樣

鄭融之前好似有叫人登記做選民
但係冇人理佢

偽人 又咩可能做出人嘅行為呢？

支持ViuTV嗰堆啦大家 唔好再理tvb嗰啲

已經唔奢望佢哋會出聲
要出一早出咗
以後除咗有支持過活動嘅藝人之外所有其他嘅都唔會接觸

當你站在藝人嘅身份你可能都唔會出聲/出唔到聲
我反而想知點解呢個時候仲要關心佢地有冇出聲

好多藝人係被公司禁言，就連上晒岸嗰啲，四大天王、Eason、古仔、子華、發哥等等，有錢有地位，都不能講一句，香港娛樂圈根本已經被大陸控制，好悲哀

其實好奇古生咩立場，有冇天下一員工知

當年64,香港勢力惡過支那，班撚樣即刻出聲拎光環

依家人民幣惡過港幣，班撚樣收晒聲

得華仔有出聲

填海果個？

因為奶共佢地開心d
真係好嘔心

春卷要第一個清算

因為係藍絲

驚無得奶共囉

903 有撐

無計 從來後生既都係情緒主導行為

hotcha regen有

愛國撚 起咁多學校

正等如開呢啲post純粹係發洩情緒
對件事無任何幫助

TVB班藝人
已經收到order
IG完全唔可以update任何野
直至另行通知

之後好多KOL公司都效法咁樣做
所以佢哋班偽人完全唔會幫到我地乜

一早unfollow 哂， 好撚恐怖，平行時空出面無論發生咩事，佢地仍然post出去食好野， 開party

卓韻芝

各位前輩，容小輩卓韻芝阿芝以最深切的痛，懇求你們伸出援手。有聞好些前輩間中閱讀小輩的文字，盼以卑微謙遜之心意公開求助。

懇求者，也許該先解釋自己。小輩的確是站在反抗的一方，唯請理解，這個夏天，我的公開表述是極為理性的，從沒叫人上街，沒發表煽情文章，沒肆放情緒言論圖添街頭仇恨。推掉新聞A版所有訪問，為的是緊守其位；沒有為和平手段（例如連儂牆、聯署）自讚「香港人好嘢」，避免將畫面浪漫化......說多了，僅希望前輩們明白我的冷靜、清醒、理性，如這一次的公開懇求：

明白到你們對這場運動擁有自己的看法，不能單純以黃/藍來簡化，這陣子亦感激一些前輩們跟我分享之，由世界局勢到政治策略到玄學new age ，然而經過這兩天之後，危急之務已經相當清楚：拯救人命。

這是一場屠殺。

放下那些real or fake news、忘記那些政治youtuber的故仔、人還是鬼堵路破壞，求你們別聚焦在群組的傳發內，撇下本來本來如何、大策略如何、誰會輸贏、conspiracy or proxy war theory，統統暫且撇下，我們此刻最不需要的是narrative。事情發展至今夜，警隊向中大學生十五分鐘連環水平掃射，並封路阻救緩，昨天城大理學生被拖出毆打、街上中學生被槍擊胸膛......事實只有一個：年輕人的生命正在活活地失去，如果大學生是18-21歲，我們正在失去的，是大學生的+-5歲，即13-18.21-27歳，這是幾代人的命，彷彿回歸前後出生的靈魂從不存在。他們是社會的棟樑。他們是未來的棟樑；如我們也曾經是。

先撇開中產、中年對扺抗的支持，集中談年輕人。也許他們的訴求或手段不合你們心意，但不認同他們的追求，不等於應該別過臉任由他們死去。現政權所針對的，是年輕人、讀書人，他們值得以失去性命來被「懲罰」嗎？孩子不守規矩應該......殺？目擊這些一切，教後來的孩子如何相信「好好讀書」？前輩群中定必有許多讀書之人、嚮往知識之士，此城正演活屠殺，學生正在死去，我們可以為自己作為人的信譽做點事嗎？

謹希望以赤誠之心懇求你們公開表態，如當天目睹屠城之痛，公開表態，懷著勇氣、惻隱，如你們面對至親的兒女，簡單地：希望小孩健康。

位高權重的前輩們，你們定必有更多門路、人脈和方式，不敢多言建議，至少最低限度地，懇求你們立即公開發聲。

求求你們。

卓韻芝敬上

*雖然小輩算不上是誰，但這並非群組匿名者說的什麼什麼，而是理性的我掛出名字的乞求（如欲fact check 是否本人的公開信請查看本人facebook 或Instagram ）。自問畢生沒求過人，直至今天。求求你們伸出援手。• •

Mirror 好多有在IG出聲

唔好漏左佢個死敵
奶共嬅
佢黎緊有劇係cctvb播,記得罷睇!!!!!!!!!

冇留意香港藝人好耐
而家愈黎愈似大陸藝人
我去睇歐美日韓仲好

其實唔係完全冇藝人撐，係你哋當佢冇到。

要屌班藝人唔出聲，不如支持吓有出聲撐抗爭嗰啲。

IU都冇出聲

藝妓

唔好幫佢地卸責講為錢奶共到人之常性咁
又唔見而家啲義士為錢奶共?

香港德蘭修女都冇出過聲
老鼠安偷食就聖母上身

最記得嗰日土瓜灣個男仔中槍
成個FB洗版咁鬧黑警同share 條片

跟住見到杜如風隔左冇耐po張自拍相賣廣告
正臭閪，即刻unfollow
六月由頭都尾都冇出過聲
日日都吃喝玩樂賣廣告，垃撚圾

亦有人話係因為佢地某啲影響力大唔可以亂講自己態度 好多妹妹仔fans 無咩腦 只跟偶像個啲會盲從